請正名「元朗恐襲」，並廣發出去

香港官方稱其為「糾紛」
睇過片段既人，一定認為係「暴動」、「暴亂」
然而，由於元朗事件係有組織、有計劃，且有龐大勢力撐腰，持續時間更為數小時以上，地點更係發生於公共場所、大眾群集之地

受害民眾不是被故意針對，而係被無差別攻擊
有念及此，文宣及市民下一步宣傳，應該係以「元朗恐襲」為題，廣發出去

但亦不要因此被轉移視線，應連同政府問題一併處理，視為政府開設既新戰線。

state terrorism

推

Yuen Long Terrorist Attack

推
有組織性咁針對平民無差別攻擊 仲要響地鐵站 除左恐襲我諗唔到其他字眼

因為政府誤導人，意圖降低事件迴響，民眾更應自發大肆宣傳，畀資訊接收單一既民眾

「文宣置頂」元朗恐襲

推推推

Hong Kong Terrorists assault Yuen Long Station ,45 people injuring ，one is pregnant .

大家一定要做好文宣 係黑社會打人

元朗恐襲

唔需要冇民意授權嘅垃圾政府定性任何嘢,由我哋自己嚟做

無差別攻擊就應該是恐襲，一定要調查背後組織資金來源！

尋晚元朗係恐怖襲擊

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共運輸工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

而家周街打人 咁遲下姦淫擄掠乜都得架啦屌

元朗伏擊 會唔會合適 d
擺到明係西站埋哂伏

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

林鄭政府勾結恐怖分子

屯門、上水、沙田事件你都知邊個要負責，元朗冇理由你會搞錯

伏擊冇人理 恐怖襲擊先有人關注

最好有黑社會元素
小心比對家屈落反送中到
你知啲廢老幾on9

大家都知道有，所以要標註

沈旭輝：元朗事件以國際標準必定性為恐怖襲擊，香港政府偷換概念

Push

請定性為恐怖襲擊

721元朗事件定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬列為 " 恐怖分子 "，達成共識，文宣行動，要全部人知道。